---
id: 3haq44bha82tm4pte2aphmj8nj
title: Hi-Fi Upcycling +++verschoben auf 5.3.22
start: 2022-02-26 13:00
end: 2022-02-26 18:00
address: Verschwörhaus, Weinhof 9, 89073 Ulm, Deutschland
teaser: <html-blob><h1><u></u><p><br></p><p><br></p><p><span>Workshop wurde auf Sa.
  5.3.22 verschoeben</span
isCrawled: true
---
<html-blob><h1><u></u><p><br></p><p><br></p><p><span>Workshop wurde auf Sa. 5.3.22 verschoeben</span></p><p><span>🖥&nbsp;Lautsprecher modernisieren, Hifi upcycling<br>📍Ganzes EG<br>🏢Jugend hackt Lab<br>🙂Tom Novy<br>🙂Heinz-Wilhelm Schäbe<br></span></p><u></u><u></u><u></u></h1><h2><br></h2><h1><u></u><u></u></h1></html-blob>